［揚威］中國非常積極干與外國內政

中國政府要求威斯康辛州議員Roger Roth協助透過表揚中國議案，並在電郵中列出提議。

議員證實該信係由芝加哥中國領事發出後，然後回覆：Then he discovered it was indeed sent by China’s consul-general in Chicago. “I was astonished . . .[and] wrote a letter back: ‘dear consul general, NUTS’.”（親愛的領事，咪on9）

金融時報：Why China is losing the coronavirus narrative

點解肉酸程度每次可以創新境界

中國外長王毅曾經表示不會干預美國內政

自古以來 。。。

黐線

蚛蟈真係覺得厚面皮可以解決一切

跟住中共話佢無答應，所以無干涉

干預香港議會又干預美國議會

NUTS

早前干預德國官員，逼人稱讚中國

Beijing tried to make German officials praise China over coronavirus outbreak – report

有冇記者跟進下

最後果位議員無出到表揚議案
反而提左譴責

粗暴干預別國內政？

美國議會係屬於中國內政

搞到乞求美帝咁折墮

好肉酸

說三道四

睇中左膠心態

DNLM

日日送核彈黎，收唔切喎

有冇人可以key班傻仔外交官落nuts度